\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\vspace{2cm}


\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\centering
\includegraphics[]{Obrazy/agh_logo.jpg}
\end{minipage}

\textbf{ 
\begin{center}
    \large{WYDZIAŁU ELEKTROTECHNIKI, AUTOMATYKI, INFORMATYKI I INŻYNIERII BIOMEDYCZNEJ}\\
    \large{KATEDRA AUTOMATYKI I ROBOTYKI}
\end{center}}

\begin{center}
    \huge{Praca dyplomowa inżynierska}
\end{center}

\begin{center}
    \large{
    Machine Status Portal - wizualizacja stanu synchrotronu \\
    Machine Status Portal - visualization of synchrotron's state }
\end{center}

\begin{flushleft}
Autor: Dominika Matus \\
Kierunek studiów: Automatyka i Robotyka \\
Opielun pracy: dr inż. Grzegorz Rogus
\end{flushleft}

% \vfill

% %\vspace{0.5cm} 
% \textsc{\Large Kraków, 2019 rok
\end{center}